{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078514?place[place_type]=GID&place[gid]=1078514&place[latitude]=34.9667117606&place[longitude]=128.5355890364&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 휘게펜션"
    },
    "text": "巨済島フィゲペンションが提供するペンション利用案内事項です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、事前に連絡してください。 追加料金が発生可能であり、最大人数を超過した場合は入室不可および払い戻しはできません。 ペット連れの場合、許可されない場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失時の宿泊客の責任、損害賠償の可能性があります。 お魚やお肉の直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みは禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しできます。 予約が確定しない場合、自動的に予約のキャンセル及び再予約が可能です。 スパ/ジェット機の利用時間は入室後から22:00までであり、無料です。 個別バーベキューの利用時間は入室後から22:00までで、個別テラスで利用可能です。 電気グリルを使用する場合、追加料金10,000ウォンがあり、予約が必要です。 メゾネットタイプのIPTV/Wi-Fiは、すべての客室で迅速かつ便利に利用できます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、駐車可能台数は8台です。 周辺には風の丘、モンドル海水浴場、神仙台、海金剛、巨済造船海洋文化館、臥峴海水浴場などの観光地があります。 訪問時間、客室情報、家族ルーム基準および最大人数に注意してください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、事前に許可を得る必要があります。許可がない場合、ペットの入室は拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決まりますが、一般的には未成年者の予約は受け付けておりません。また、予約後の払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に気を付けることはありますか？",
            "answer": "入室や退室時間を遵守してください。また、客室や施設の利用時には細心の注意を払ってください。もし客室や施設が毀損や紛失した場合、宿泊客の責任となり、損害賠償が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "お魚やお肉の直火方式の料理は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟などはご遠慮ください。他の宿泊客への迷惑となりますのでご配慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。お気軽にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパやジェット機の利用時間は入室後から22:00までとなっており、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は入室後から22:00までとなっており、個別テラスで利用することができます。ただし、電気グリルを利用する場合には追加料金10,000ウォンが必要です。事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、IPTVやWi-Fiを全室で迅速かつ便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。駐車可能台数は8台です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には風の丘、モンドル海水浴場、神仙台、海金剛、巨済造船海洋文化館、臥峴海水浴場などの観光地があります。お楽しみください。"
        },
        {
            "question": "その他、気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "訪問時間や客室情報、家族ルームの基準や最大人数に注意してください。何かご不明な点があればお気軽にお尋ねください。どうもありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 866
    }
}